發夢聽日港交所唔知點解比人霸住左

港交所好似喺中環交易廣場

有腦

成日話學人地黃背心
好心學下人地啲野貓啦
死lur立法會冇用架

可惜蠢人太多！唔洗到12號,聽日就叫你契爺出黎傾傾

ching 識玩

pish

將軍澳

將軍澳只係DATA CENTER

中環而家應該無咩人，喺金鐘行去都好近

蘋果聽日會唔會比人縱火之後唔小心燒親格離呢

港交所冇用架而家所有trading 都係用機

在埸的各位野貓
痾完尿係時候去第度揾食啦

今晚發夢霸埋三大銀行，半個金融市場停擺

唔可以㗎香港核心價值嚟㗎
求下你夢境唔好成真

你唔好話圍長江叫誠哥出嚟幫大家同政府傾

其實而家有sever 有data center 就做到交易

絕大部份人都散晒水,家下先講有撚用咩

去買熊市